我屌你老母百事

jm9？

聽聞而家瑞士蓮一箱箱咁送過去狗屋比班夠放題（未fc）
大家知拜年罷買咩好啦

推

乜鳩呀......
old news 啦
殘體百事係啲撐警撚淘寶印字大批買....
你有錢你都得
瞓咗半年？